蝗蟲來了

蝗蟲已到達雲南，被當地村民捕捉，十元一碟炸蝗蟲。

有山埃㗎

聽聞d蝗蟲有毒

Source?

高温處理就無毒。但聽講開始咬人，同埋密集放毒下捉果個可以暈

本身內含HCN

人口減少防止武肺傳播，又嬴

真係e隻？
D人又話佢好大隻

source?
求其貼兩張圖?

依隻係支那蝗唔係非洲個隻

十三億 thx

今次隻非洲蝗好能大隻

冇架，冇山埃邊會有肺炎

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

野味

蝗虫內鬥 gogogo